武漢肺炎英文縮寫係咪應該叫WHOv？

Wu Han Original virus
武漢肺炎習近平 咦吖咦呀喲

推薦呢個名

自推吓

推呀

originated

Sorry 英文唔係好叻，我更正
Wu Han Originated virus

MHFY